六。一二班手足每日膽驚受怕，等緊我地救

一定要政府撤回所有控罪並且承諾不再追究
呢樣係first priority

岩

仲諗緊喺屋企出唔出果啲，希望你反省

瞓醒啦出嚟啦

推

1